# zh_CN.po
# Centered Cinnamon Dock
# Copyright (C) 2026 mostlynick3
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-"
"extensions/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-31 03:42+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-30 01:45+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. 6.4/extension.js:68
msgid "Welcome to Centered Cinnamon Dock!"
msgstr "欢迎使用居中的 Cinnamon 停靠栏！"

#. 6.4/extension.js:76
msgid "Which panel(s) would you like to turn into a dock?"
msgstr "您想将哪些面板转换为停靠栏？"

#. 6.4/extension.js:124
msgid "Right click any panel to change your mind or configure the docks later."
msgstr "右键单击任何面板以改变主意或稍后配置停靠栏。"

#. 6.4/extension.js:134
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#. 6.4/extension.js:135
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. 6.4/extension.js:202
#, javascript-format
msgid "Bottom Panel (Monitor %d)"
msgstr "底部面板（显示器 %d）"

#. 6.4/extension.js:204
#, javascript-format
msgid "Top Panel (Monitor %d)"
msgstr "顶部面板（显示器 %d）"

#. 6.4/extension.js:206
#, javascript-format
msgid "Left Panel (Monitor %d)"
msgstr "左侧面板（显示器 %d）"

#. 6.4/extension.js:208
#, javascript-format
msgid "Right Panel (Monitor %d)"
msgstr "右侧面板（显示器 %d）"

#. 6.4/extension.js:212 6.4/extension.js:1019
msgid "Centered Dock Settings"
msgstr "居中停靠栏设置"

#. 6.4/extension.js:235
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. 6.4/extension.js:240
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#. 6.4/extension.js:244
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. 6.4/extension.js:252
msgid "General"
msgstr "常规"

#. 6.4/extension.js:255
msgid "Enable Centered Dock for this panel"
msgstr "为此面板启用居中停靠栏"

#. 6.4/extension.js:262
msgid "Height offset (negative = up, positive = down)"
msgstr "高度偏移（负数 = 向上，正数 = 向下）"

#. 6.4/extension.js:270
msgid "Don't shift windows (disable panel struts)"
msgstr "不移动窗口（禁用面板支柱）"

#. 6.4/extension.js:275
msgid "Fade animation duration (ms)"
msgstr "淡入淡出动画持续时间（毫秒）"

#. 6.4/extension.js:282
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#. 6.4/extension.js:285
msgid "Transparency (%)"
msgstr "透明度（%）"

#. 6.4/extension.js:293
msgid "Minimum dock width"
msgstr "最小面板宽度"

#. 6.4/extension.js:301
msgid "Enable zoom effect on hover"
msgstr "启用鼠标悬停时的缩放效果"

#. 6.4/extension.js:306
msgid "Zoom scale factor"
msgstr "缩放比例因子"

#. 6.4/extension.js:313
msgid "Auto-hide Behavior"
msgstr "自动隐藏行为"

#. 6.4/extension.js:316
msgid "Choose one auto-hide mode (mutually exclusive):"
msgstr "选择一种自动隐藏模式（互斥）："

#. 6.4/extension.js:329
msgid "Auto-hide dock when focusing apps"
msgstr "聚焦应用程序时自动隐藏停靠栏"

#. 6.4/extension.js:334
msgid "    ↳ Show dock when no window is focused"
msgstr "    ↳ 没有窗口聚焦时显示停靠栏"

#. 6.4/extension.js:341
msgid "Show dock unless window covers full screen"
msgstr "除非窗口覆盖全屏，否则显示停靠栏"

#. 6.4/extension.js:346
msgid "(Dock visible unless a window covers the full screen)"
msgstr "（除非窗口覆盖全屏，否则停靠栏可见）"

#. 6.4/extension.js:357
msgid "Auto-hide timing settings:"
msgstr "自动隐藏时间设置："

#. 6.4/extension.js:366
msgid "Delay before auto-hiding (ms)"
msgstr "自动隐藏前的延迟（毫秒）"

#. 6.4/extension.js:374
msgid "Height of trigger zone to show panel (px)"
msgstr "显示面板的触发区域高度（像素）"

#. 6.4/extension.js:381
msgid "Auto-hide Indicator"
msgstr "自动隐藏指示器"

#. 6.4/extension.js:384
msgid "Show indicator of dock location in trigger zone"
msgstr "在触发区域显示停靠栏位置指示器"

#. 6.4/extension.js:389
msgid "Indicator color"
msgstr "指示器颜色"

#. 6.4/extension.js:663
msgid "Hex color:"
msgstr "十六进制颜色："

#. 6.4/extension.js:671
msgid "Type hex color"
msgstr "输入十六进制颜色"

#. metadata.json->name
msgid "Centered Cinnamon Dock"
msgstr "居中的 Cinnamon 停靠栏"

#. metadata.json->description
msgid ""
"Centers the panel with dock styling and customization options. Configure per "
"panel by right-clicking it."
msgstr "将面板居中显示并提供停靠栏样式和自定义选项。右键单击面板进行配置。"